
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
Курим и пьем яд, брат, каждый день, но не от сладкой жизни.
Расклад паршивый, знаю сам, как схватка старфарширов.
Не грамм гашиша нужен нам, а майк и драммашина,
Чтобы нести гордо свой флаг, вселяя страх в фальшивых.
Зрак расширен, мрак отступает, вижу брак ошибок,
Став мужчиной, готов признать их, чтоб достать вершины,
В такт пружине кладу на бит свой слог =?= свой голос
Крик сквозь боль, но свободный, мы с тобой, спи спокойно.
Ночь, дождь, скорость за сто, есть, что вспомнить,
Мой Бог, визг тормозов, чьи-то стоны,
Вызов скорой, двое бездомных, телега с тряпьем,
Инспектор смекнет тему сразу, клиент отстегнет
Все дело в спиртном, уверяет что трезв, как стекло,
Знает за ним заедет мерс черный без номеров.
Одним крест и венок, другим рест и вино, просто
Место не то, парень, это место — твой дом.
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
Бредём наугад, ценим друзей своих, лишь крепко влипнув,
Если твой рэп пропитан смыслом — мой респект, амиго,
Рифмы, что острее бритвы, для меня важней, чем выхлоп,
Пусть свечек тридцать уже в прошлом, Гризли мечет бисер,
Вечных истин в кризис не меньше, в глазах те же искры,
Свежих мыслей на диске масса, плюс поддержка близких,
Прежний принцип — биться за звук, а не взять кэш и смыться,
Экшн диссом не выжать так же, как и фрэш из чипсов
Немало соли съев, я видел боль и смерть невинных,
Как полисмэн дубиной в спину бьет под смех Фемиды
Сверху видят, но их волнует только в сейфах прибыль,
Тут пресс банкнот решает все проблемы без усилий
В креслах сидя, делят бюджет страны, их семьи сыты,
Они изменят цифры ЦИКа как волшебник в цирке.
Взять бы ремень и всыпать за тех, кто тлеет в ссылках
И всех, кто принял суисайд, зная, что суд не выиграть.
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
И лишь моя тень
За мной крадется по пятам 
Ночами в кромешной темноте
Я все пытаюсь отыскать немного света
